壹傳媒賣地救亡

壹傳媒表示，一間間接全資附屬公司與一名獨立第三方訂立協議，內容關於可能出售台灣一項土地物業。

公司股份將會繼續暫停買賣，以待刊發關於出售事項的公告。